蝻蚭學生

蝻蚭既老豆老母唔識教仔女就唔好生喇
著住套小學校服起條街屌曬老母
姐係講粗口唔係問題 問題係咁細個品格行為都搞成咁
比人見到都肉酸

蝻蚭屌人老母都好聽過班仆街細路講蝗語

真

呢個都係